好想剝晒所有人嘅面具

睇吓人到底有幾咁醜惡

特別係d奶光環既偽善撚